【香島盃象棋賽】 鄧佩瓊首名出線 盧幹庭遭逆轉出局

【香島盃象棋賽】
鄧佩瓊首名出線 盧幹庭遭逆轉出局
香島盃第30屆全港中學校際中國象棋賽第四組賽事已假天水圍香島中學舉行，此賽區競爭相當激烈，被視為今屆水平最高的賽區。
在賽事早段，東華三院盧幹庭紀念中學發揮出色，在前兩輪六局中取得5勝1和，一度力壓博愛醫院鄧佩瓊紀念中學排在榜首。但在最後三輪賽事，基督教香港信義會元朗信義中學和可道中學(嗇色園主辦)奮起直追，同時間盧幹庭的主力接連失分，最終博愛醫院鄧佩瓊紀念中學獲得團體冠軍、基督教香港信義會元朗信義中學第二、可道中學(嗇色園主辦)第三，東華三院盧幹庭紀念中學飲恨出局。
現時香港最年輕的甲組棋手游展峰為本次個人冠軍大熱，但戰鬥過程並非一帆風順。第一輪遭遇可道中學的主將葉志倫曾一度陷入苦戰，最終雙方握手言和。在其後的賽事越戰越勇，取得四連勝後和鄧佩瓊中學的羅澤鋒同分，以較佳的對手分力壓對手獲得個人冠軍，同時帶領元朗信義中學出線決賽。
【體路專訊】

游展峰後上獲個人第一，展峰（左）VS葉志倫（右）